都是食神頭銜惹的禍 謝霆鋒的肌肌一片血紅

36歲謝霆鋒近年主持節目《12道鋒味》收視亮眼，更有「暖男食神」之稱，近年他將下廚的興趣結合工作，廚藝精進不少，不料他昨晚卻曬出慘烈的刮痧照，表示醫生已經警告他「不能再長期在廚房了」。
謝霆鋒昨晚秀出結實的上半身，只見刮痧痕遍及右手臂及右胸，令人觸目驚心，他表示：「醫生說不能再長期在廚房了，但是如果要在短時間內學會煮好任何東西，可能這就是代價了？」透露自己追逐夢想的決心。
粉絲看到照片嚇了一跳「原來是刮痧」、「峰哥看來最近身體不太好」；也有粉絲要他快回歸歌手本業「還是乖乖回去唱歌吧」、「說好的演唱會呢？等你呀」。（陳明慧／綜合報導）

食神

他知道，哭是沒有用的

「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

他透露近年拍戲經常受傷，手、腳、腰部都有舊患，醫生吩咐如果再不小心照料身體，到他三十七歲時，便要人攙扶或用拐杖才能行路。霆鋒一臉痛楚地説：“之前拍《無極》，手指要纏住鐵線大耍鐵扇，可能因為那樣搞到食指到現在都伸不直，已經試過用針灸放血都不行，西醫就説是骨膜炎呀！而右腳又受過傷，現在每行一步都會有啪啪聲響，每天起身要休息五分鐘先可以落地行路。不過最嚴重都是脊椎骨，每次做音樂會太久都會覺得痛，看了幾百次醫生都沒有效。醫生説如果再是那樣，到我三十七歲就要人扶先行到路。”

癱未呀屌狄波拉

咁D廚房佬係咪全部要坐輪椅

垃撚圾
做得個一陣就咁樣

我來刮！

On9
識撚煮野咩佢

證明廚房佬成日蛇王

找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。

點解不能長期在廚房？冇解釋？

咁吹一吹又可以轉形象

單線solo
哭是沒有用
商界鉅子
廚神
下期做乜好

係咪暗示想轉形玩第二樣

笑到仆街

有病 但會戰勝病魔

做好爸爸

屌，技術未到家，人地廚師一日十幾個鐘係廚房都無事

又出埋啲飛機文

渣ga

佢是咪真係當左自己食神

有冇人post返哭是沒有用

往死裡打

謝賢不停同人講佢仲有排玩
謝霆鋒就不停同人講佢無幾多日子玩

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來刮！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

太多笑點

如果貼上佢 fans club 嗰 d 地方唔知會有幾多真心膠出現

食神
鼎爺個啲先叫食神
檸檬個啲叫食屎差唔多

學上面巴打話齋 做廚果d師父都未有事 係佢功夫未到家姐

咪就係食神套戲一始走精面呃飯食條友囉！

佢咁就講到重傷？
D中菜大廚日日落場做都冇佢咁傷
扮咩野丫

一窩鋒

條撚樣乜都誇過人，都唔知王菲鍾意佢乜？

啲死mk係咁

屌佢老味刮痧之嘛！
拔埋罐吖笨！
拍打戲又話周身傷
條乸型豆腐做造㗎？！

幾時有新潮文

王菲=mk妹？

佢每日喺廚房幾多個鐘？

聽講王菲係鍾意佢對音樂既熱誠

沒有嘗試過的刮痧，我都想嘗試一下

佢係廚房瞓覺呀

唔想知佢
又蝗語又成日懶型

咁撚大個人都未化

笑撚死

長期中二病

廚房 病 刮沙 三者之間有咩關係

3分鐘熱度
做左排又唔想做就搞d藉口唔做

其實呢個係咪龍心假扮

睇就睇得多
其實個源頭係邊到
大陸文？

根本係mk鋒自己打

往死裡煮！

只要有心 人人都可以係食神

邊撚度食神呀 睇過

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

幾似馬車

班無撚用嘅連登仔真喺不撚知所謂，on9無極限，除咗識吠，一無是處！
再吠都無人地咁成功！
繼續做狗咁喺度吠啦！食屎狗！

唔喺廚房咪轉去出去壽屍吧囉

玩得一年半載嘅傷勢已經可以誇張十幾廿年經驗嘅廚房佬，咁煮食嚟講檸檬確係成功嘅

繼續吠！唔緊要！
吠到死果日都唔會明白自己點解得個吠！

下一步進軍刮沙界